\input{preamble.tex}
\begin{document}

\frontmatter
\title{Seminario Construcci\'on Colaborativa del Conocimiento}
\author{Coordinadores:\\ Gunnar Wolf y Alejandro Miranda}
\maketitle

\input{copia_este_libro.tex}

\justhead{Índice general}
\tableofcontents{}

\mainmatter
\unnumchaphead{Presentación}{Presentación}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Presentación}
\input{827.tex}
\section*{Acerca de los autores}
\input{authors/busaniche.tex}
\input{authors/colina.tex}
\input{authors/flores.tex}
\input{authors/galindo.tex}
\input{authors/miranda.tex}
\input{authors/ordonez.tex}
\input{authors/pagola.tex}
\input{authors/txopitea.tex}
\input{authors/valverde.tex}
\input{authors/wolf.tex}

\part{Software y medios libres}

\chaphead{SL y constr. democrática de la sociedad}
         {Software Libre y construcción democrática de la sociedad}
\chapauth{Alejandro Miranda\\Gunnar Wolf}
\input{111.tex}

\chaphead{Licenciamiento permisivo en el arte}
         {Esquemas permisivos de licenciamiento en la creación artística}
\chapauth{Lila Pagola}
\input{118.tex}


\chaphead{Economía y sociedad del conocimiento}
         {Fundamentos teóricos y ubicación histórica de la economía y
           sociedad del conocimiento}
\chapauth{Sergio Ordóñez}
\input{122.tex}

\justhead{Bibliografía}
\printbibliography[heading=bibintoc]


\part{Comunidades}

\chaphead{Factores motivación y elementos reconoc.}
         {Factores de motivación y elementos de reconocimiento}
\chapauth{Gunnar Wolf}
\input{113.tex}


\chaphead{Desde la óptica de las comunidades SL}{La construcción colaborativa del conocimiento visto desde la óptica de las comunidades de software libre}
\chapauth{Héctor Colina}
\input{120.tex}

\justhead{Bibliografía}
\printbibliography[heading=bibintoc]


\part{Sociedad}

\chaphead{Política 2.0 }{Política 2.0 }
\chapauth{Marko Txopitea}
\input{123.tex}


\chaphead{Analfabetización informática}{Analfabetización informática o ¿por qué los programas privativos fomentan la analfabetización? }
\chapauth{Beatriz Busaniche}
\input{245.tex}


\chaphead{Metodologías para la infoinclusión}
         {Construyendo metodologías para la infoinclusión}
\chapauth{Carolina Flores\\Erika Valverde}
\input{376.tex}


\justhead{Bibliografía}
\printbibliography[heading=bibintoc]


\part{Apéndices}
\appendix

\chaphead{Educación y Software Libre}{Educación y Software Libre}
\chapauth{Alejandro Miranda}
\input{117.tex}


\chaphead{Sugar}{Sugar}
\chapauth{Werner Westermann}
\input{728.tex}


\chaphead{Voto electrónico}
         {Voto electrónico: ¿Quién tiene realmente la decisión?}
\chapauth{Gunnar Wolf}
\input{217.tex}


\chaphead{Traducción de herramientas}
         {Traducción de herramientas para revaloración y rescate de la 
           lectura tradicional}
\chapauth{Antonio Galindo}
\input{833.tex}

\justhead{Bibliografía}
\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
